# Chinese/Traditional translation of liferea.
# Copyright (C) 2004
# This file is distributed under the same license as the liferea package.
# Rex Tsai <chihchun@users.sourceforge.net>, 2004.
# 
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: liferea 0.4.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-06-05 17:43-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2004-05-21 02:32+0800\n"
"Last-Translator: Rex Tsai <chihchun@users.sourceforge.net>\n"
"Language-Team: Chinese/Traditional <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/support.c:90 src/support.c:114
#, c-format
msgid "Couldn't find pixmap file: %s"
msgstr "無法找到圖檔: %s"

#: src/cdf_channel.c:56 src/cdf_item.c:55 src/ocs_dir.c:141 src/opml.c:211
#: src/pie_entry.c:73 src/pie_feed.c:116 src/rss_channel.c:142
#: src/rss_item.c:84 src/rss_item.c:87
#, fuzzy
msgid "Feed:"
msgstr "饋流(_F)"

#: src/cdf_channel.c:182 src/ocs_dir.c:501 src/opml.c:236 src/pie_feed.c:322
#: src/rss_channel.c:407
msgid "There were errors while parsing this feed!"
msgstr "分析饋流時出現錯誤"

#: src/cdf_item.c:63 src/cdf_item.c:66 src/ocs_dir.c:102 src/pie_entry.c:81
#: src/pie_entry.c:84 src/rss_item.c:96 src/rss_item.c:99
#, fuzzy
msgid "Item:"
msgstr "項目(_I)"

#: src/cdf_item.c:66 src/pie_entry.c:84 src/rss_item.c:99
#, fuzzy
msgid "[No Title]"
msgstr "饋流標題"

#: src/common.c:247
msgid "[Parser error output was truncated!]"
msgstr "[Parser error output was truncated!]"

#: src/common.c:331 src/common.c:379
msgid "internal error! time conversion error! mktime failed!\n"
msgstr "內部錯誤! 時間轉換錯誤! mktime 失敗!\n"

#: src/common.c:334
msgid "Invalid ISO8601 date format! Ignoring <dc:date> information!\n"
msgstr "無效 ISO8601 日期格式! 忽略 <dc:date> 資訊!\n"

#: src/common.c:382
msgid "Invalid RFC822 date format! Ignoring <pubDate> information!\n"
msgstr "無效 RFC822 日期格式! 忽略 <pubDate> 資訊!\n"

#: src/common.c:396 src/common.c:403 src/common.c:409 src/common.c:416
#, c-format
msgid "Cannot create cache directory %s!"
msgstr "無法創建快取目錄 %s !"

#: src/common.c:502
msgid ""
"Unexpected end of character sequence or corrupt UTF-8 encoding! Some "
"characters were dropped!"
msgstr "未預期的字元順序或錯誤的 UTF-8 編碼! 某些字元已經放棄!"

#. sh..!
#: src/common.c:516
msgid "Internal error while converting UTF-8 chars to HTTP URI!"
msgstr "轉換 UTF-8 字碼到 URL 時出現內部錯誤!"

#. _() for HELP1URL to allow localised help feeds
#: src/conf.c:44
msgid "http://liferea.sf.net/help/help"
msgstr "http://liferea.sf.net/help/help"

#: src/conf.c:45
msgid ".rdf"
msgstr ".rdf"

#: src/conf.c:338
msgid "Liferea Help"
msgstr "Liferea 求助"

#: src/conf.c:345
msgid "Online Help Feed"
msgstr "線上求助饋流"

#: src/conf.c:355
msgid "Liferea SF News"
msgstr "Liferea SF 新聞"

#: src/conf.c:477
#, c-format
msgid "Error renaming %s to %s\n"
msgstr "無法將 %s 更名為 %s\n"

#: src/conf.c:505
#, c-format
msgid "RSS namespace %s not yet configured! Activating...\n"
msgstr "RSS 命名空間 %s 尚未設定! 啟動中...\n"

#: src/export.c:305 src/export.c:307
#, c-format
msgid "XML error while reading cache file! Could not import \"%s\"!"
msgstr "讀入快取檔案 \"%s\" 時發生 XML 錯誤 ! 無法讀入快取檔案!"

#: src/export.c:311 src/export.c:313
#, c-format
msgid ""
"Empty document! OPML document \"%s\" should not be empty when importing."
msgstr "空白文件! OPML \"%s\" 檔案不該空白..."

#: src/export.c:321 src/export.c:323
#, c-format
msgid "\"%s\" is no valid OPML document! Liferea cannot import this file!"
msgstr "\"%s\" 不是有效的 OPML 檔案! 無法匯入!"

#: src/export.c:395 src/export.c:408
msgid "internal error! could not find file dialog select button!"
msgstr "內部若物! 無法找到選擇對話視窗按鈕 ！"

#: src/export.c:431
msgid "Error while exporting feed list!"
msgstr "在匯出饋流列表時錯誤!"

#: src/export.c:433
msgid "Feed List exported!"
msgstr "饋流列表已匯出!"

#: src/export.c:449
msgid "imported feed list"
msgstr "匯入饋流列表"

#: src/export.c:455
msgid "internal error! could not get a new folder key!"
msgstr "內部錯誤!無法取得新的目錄碼!"

#: src/favicon.c:429
#, c-format
msgid "Could not delete icon file %s! Please remove manually!"
msgstr "無法刪除圖示檔 %s! 請手動刪除!"

#: src/feed.c:107
#, c-format
msgid "<p>XML error while reading feed! Feed \"%s\" could not be loaded!</p>"
msgstr "<p>讀入饋流時出現 XML 錯誤! 饋流 \"%s\" 無法載入!</p>"

#: src/feed.c:114 src/feed.c:381
msgid "<p>Empty document!</p>"
msgstr "<p>空文件!</p>"

#: src/feed.c:122
msgid "<p>Invalid XML!</p>"
msgstr "<p>無效 XML!</p>"

#: src/feed.c:171
msgid "There were errors while parsing a feed!"
msgstr "分析饋流時出現錯誤!"

#: src/feed.c:172
msgid ""
"<p>Could not determine the feed type! Please check that it is in a supported "
"format!</p>"
msgstr "<p>無法分析饋流格式！ 請確認那是支援的格式！</p>"

#: src/feed.c:323
msgid "could not write XML item node!\n"
msgstr "無法寫入 XML 項目節點!\n"

#: src/feed.c:329
msgid "could not create XML feed node for feed cache document!"
msgstr "無法為饋流暫存文件創建 XML 饋流節點!"

#: src/feed.c:334
msgid "could not create XML document!"
msgstr "無法創建 XML 文件"

#: src/feed.c:365
#, c-format
msgid "Error while reading cache file\"%s\" ! Cache file could not be loaded!"
msgstr "讀入快取檔案 \"%s\"時錯誤! 無法載入快取檔案!"

#: src/feed.c:366
#, c-format
msgid "Error while reading cache file \"%s\" ! Cache file could not be loaded!"
msgstr "讀入快取檔案 \"%s\"時錯誤! 無法載入快取檔案!"

#: src/feed.c:375
#, c-format
msgid ""
"<p>XML error while parsing cache file! Feed cache file \"%s\" could not be "
"loaded!</p>"
msgstr "<p>分析快取檔案時發生 XML 錯誤! 無法載入快取檔案 \"%s\"!</p>"

#: src/feed.c:390
#, c-format
msgid "<p>\"%s\" is no valid cache file! Cannot read cache file!</p>"
msgstr "<p>\"%s\" 是無效的快取檔案! 無法讀入檔案!</p>"

#: src/feed.c:433
#, c-format
msgid "There were errors while parsing cache file \"%s\"!"
msgstr "分析快取檔案 \"%s\" 時出現錯誤!"

#: src/feed.c:567
#, c-format
msgid "\"%s\" has no new items."
msgstr "\"%s\" 沒有新項目"

#: src/feed.c:569
#, c-format
msgid "\"%s\" has %d new items."
msgstr "\"%s\" 有 %d 個新增項目"

#: src/feed.c:670
#, c-format
msgid "\"%s\" has not changed since last update."
msgstr "\"%s\" 自從最後更新後沒有改變。"

#: src/feed.c:682
#, fuzzy
msgid ""
"Could not detect the type of this feed! Please check if the source really "
"points to a resource provided in one of the supported syndication formats!"
msgstr "無法偵測此饋流類型! 請確認網址指向已支援的正確餽流來源!"

#: src/feed.c:701
#, c-format
msgid "\"%s\" updated..."
msgstr "\"%s\" 更新中"

#: src/feed.c:707
#, c-format
msgid "The URL of \"%s\" has changed permanently and was updated."
msgstr "\"%s\" 已經更新為永久網址。"

#: src/feed.c:718
#, c-format
msgid "\"%s\" is not available!"
msgstr "\"%s\" 不可用!"

#. The feed is gone. Politely remind the user to unsubscribe.
#: src/feed.c:815 src/net/netio.c:477
#, c-format
msgid "The feed no longer exists. Please unsubscribe!"
msgstr "饋流已經不存在。請取消訂閱!"

#: src/feed.c:816
msgid "Payment Required"
msgstr "Payment Required"

#: src/feed.c:817
msgid "Access Forbidden"
msgstr "禁用存取"

#: src/feed.c:818
msgid "Resource Not Found"
msgstr "未找到資源"

#: src/feed.c:819
msgid "Method Not Allowed"
msgstr "方法不允許"

#: src/feed.c:820
msgid "Not Acceptable"
msgstr "無法接受"

#: src/feed.c:821
msgid "Proxy Authentication Required"
msgstr "代理伺服器需要認證"

#: src/feed.c:822
msgid "Request Time-Out"
msgstr "存取逾時"

#: src/feed.c:823
msgid "Gone. Resource doesn't exist. Please unsubscribe!"
msgstr "完了。資源不存在。請取消訂閱!"

#: src/feed.c:829
msgid "Feed not available: Server requested unsupported redirection!"
msgstr "饋流無法使用: 伺服器使用未支援的重導!"

#: src/feed.c:830
msgid "Client Error"
msgstr "Client Error"

#: src/feed.c:831
msgid "Server Error"
msgstr "Server Error"

#: src/feed.c:832
msgid "(unknown error class)"
msgstr "(unknown error class)"

#: src/feed.c:854
msgid ""
"There was a problem while reading this subscription. Please check the URL "
"and console output!"
msgstr "讀取此訂閱時出現問題。請確認網址與終端機輸出！"

#: src/feed.c:996
#, c-format
msgid "Could not delete cache file %s! Please remove manually!"
msgstr "無法刪除快取檔案 %s! 請手動移除!"

#: src/htmlview.c:61
msgid ""
"\n"
"Trying to load the Mozilla browser module... Note that this\n"
"might not work with every Mozilla version. If you have problems\n"
"and Liferea does not start try to set MOZILLA_FIVE_HOME to\n"
"another Mozilla installation or\tdelete the gconf configuration\n"
"key /apps/liferea/browser-module!\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"試著載入 Mozilla x瀏覽器模組... 註: 這可能無法在每個 Mozilla \n"
"版本中使用。如果您碰到問題而 Liferea 無法啟動，請試著將 \n"
"MOZILLA_FIVE_HOME 設定到另外一個 Mozilla 安裝目錄或刪除 gconf\n"
" 設定中的 /apps/liferea/browser-module!\n"
"\n"

#: src/htmlview.c:155
#, c-format
msgid "Loading configured browser module (%s)!\n"
msgstr "載入已設定瀏覽器模組(%s)!\n"

#: src/htmlview.c:158
msgid "No browser module configured!\n"
msgstr "瀏覽器模組未設定!\n"

#: src/htmlview.c:166
#, c-format
msgid "trying to load browser module %s (%s)\n"
msgstr "試著載入瀏覽器模組 %s (%s)\n"

#: src/htmlview.c:176
msgid ""
"Sorry, I was not able to load any installed browser modules! Try the --debug-"
"all option to get debug information!"
msgstr "抱歉, 我無法載入任何瀏覽器模組!請藉由 --debug-all 選項來取得除錯訊息"

#: src/htmlview.c:298
msgid "This item does not have a link assigned!"
msgstr "此項目沒有連結!"

#: src/htmlview.c:334
#, c-format
msgid ""
"Invalid browser command! There is no %%s URL place holder in the browser "
"command string you specified in the preferences dialog!!!"
msgstr "錯誤瀏覽器指令！您在偏好對話視窗中並未於瀏覽器指令中指示 %%s 網址!!!"

#: src/htmlview.c:341
#, c-format
msgid "browser command failed: %s"
msgstr "瀏覽器指令失敗: %s"

#: src/htmlview.c:344
#, c-format
msgid "starting: \"%s\""
msgstr "啟動: \"%s\""

#: src/interface.c:127 src/interface.c:2842
#, fuzzy
msgid "Liferea 0.5.0"
msgstr "Liferea 0.4.9"

#: src/interface.c:144
msgid "_Program"
msgstr "程式(_P)"

#: src/interface.c:160
msgid "Work Offline"
msgstr "離線瀏覽"

#: src/interface.c:173
msgid "_Feeds"
msgstr "饋流(_F)"

#: src/interface.c:180
msgid "_New Subscription"
msgstr "新增訂閱(_N)"

#: src/interface.c:188
msgid "New _Folder"
msgstr "新目錄(_F)"

#: src/interface.c:201
msgid "_Properties"
msgstr "屬性(_P)"

#: src/interface.c:204
msgid "Opens the property dialog for the selected subscription."
msgstr "開啟選擇訂閱的屬性設定視窗"

#: src/interface.c:215
msgid "Update _Selected"
msgstr "更新選擇的饋流(_S)"

#: src/interface.c:218
msgid ""
"Updates the selected subscription or all subscriptions of the selected "
"folder,"
msgstr "更新選擇的訂閱項目或目錄下的所有訂閱項目。"

#: src/interface.c:224
msgid "Update _All"
msgstr "更新全部(_A)"

#: src/interface.c:227
msgid "Immediately updates all subscriptions (excluding directories)."
msgstr "立即升級所有饋流 (除了目錄)。"

#: src/interface.c:241
msgid "_Delete Selected"
msgstr "刪除選擇饋流(_D)"

#: src/interface.c:244
msgid "Removes the selected subscription."
msgstr "移除選擇的訂閱項目。"

#: src/interface.c:255
msgid "Filter Feeds Without Unread Headlines"
msgstr ""

#: src/interface.c:258
msgid "If active all feeds without unread items are hidden."
msgstr ""

#: src/interface.c:260
msgid "_Mark As Read"
msgstr "標示為已讀(_M)"

#: src/interface.c:263
msgid ""
"Marks all items of the current selected subscription or all of subscriptions "
"of the selected folder as read."
msgstr "標示所有選擇的項目或目錄下所有的項目為已讀。"

#: src/interface.c:277
msgid "_Import Feed List"
msgstr "匯入饋流列表(_I)"

#: src/interface.c:280
msgid "Imports an OPML feed list."
msgstr "匯入 OPML 格式饋流列表"

#: src/interface.c:286
msgid "_Export Feed List"
msgstr "匯出饋流列表(_E)"

#: src/interface.c:289
msgid "Export the feed list as OPML."
msgstr "匯出 OPML 格式饋流列表"

#: src/interface.c:295
msgid "_Items"
msgstr "項目(_I)"

#: src/interface.c:302
msgid "_Next Unread Item"
msgstr "下筆未讀項目(_N)"

#: src/interface.c:305 src/ui_mainwindow.c:124
msgid ""
"Jumps to the next unread item. If necessary selects the next feed with "
"unread items."
msgstr "跳到下筆未讀項目。必要時會跳到下筆饋流中的未讀項目。"

#: src/interface.c:319
msgid "Toggle _Read Status"
msgstr "切換閱讀狀態(_R)"

#: src/interface.c:322
msgid "Toggles the read status of the selected item."
msgstr "切換選擇項目的閱讀狀態。"

#: src/interface.c:327
msgid "Toggle Item _Flag"
msgstr "切換項目旗標(_F)"

#: src/interface.c:330
msgid "Toggles the item flag."
msgstr "切換項目旗標"

#: src/interface.c:335
msgid "Remove Items"
msgstr "移除項目"

#: src/interface.c:338
msgid "Removes all items of the currently selected feed."
msgstr "移除現選擇饋流的所有項目。"

#: src/interface.c:349
msgid "_Launch In Browser"
msgstr "載入瀏覽器(_L)"

#: src/interface.c:352
msgid "Launches the items link in the configured browser."
msgstr "在已設定瀏覽器載入此項目連結。"

#: src/interface.c:357
msgid "_View"
msgstr "檢視項目(_V)"

#: src/interface.c:364
msgid "_Increase Text Size"
msgstr "放大字型(_I)"

#: src/interface.c:367
msgid "Increases the text size of the item view."
msgstr "放大項目顯示視窗字型大小"

#: src/interface.c:376
msgid "_Decrease Text Size"
msgstr "縮小字型(D)"

#: src/interface.c:379
msgid "Decreases the text size of the item view."
msgstr "縮小項目顯示視窗字型大小"

#: src/interface.c:393
msgid "Toggle _Condensed View"
msgstr "啟動摘要模式(_C)"

#: src/interface.c:396
msgid "Toggles the item list mode between condensed and normal mode."
msgstr "切換項目顯示模式為摘要模式或一般模式"

#: src/interface.c:398
msgid "_Search"
msgstr "搜尋(_S)"

#: src/interface.c:405
msgid "Toggle Search Box"
msgstr "切換搜尋視窗"

#: src/interface.c:408
msgid "Shows or hides the search box."
msgstr "顯示或隱藏搜尋視窗"

#: src/interface.c:414
msgid "Search with Feedster"
msgstr "搜尋 Feedster"

#: src/interface.c:417
msgid "Create a Feedster search feed."
msgstr "創造一個 Feedster 搜尋饋流"

#: src/interface.c:423
msgid "_Help"
msgstr "求助(_H)"

#: src/interface.c:430 src/interface.c:2827 src/interface.c:2858
msgid "About"
msgstr "關於"

#: src/interface.c:433
msgid "Shows an about dialog."
msgstr "顯示關於對話視窗"

#: src/interface.c:465
msgid "Search for"
msgstr "搜尋"

#: src/interface.c:482
msgid "create VFolder"
msgstr "創建虛擬目錄"

#: src/interface.c:485
msgid "saves this search as a VFolder, which will appear in the feed list"
msgstr "儲存此搜尋為饋流列表上得虛擬目錄"

#: src/interface.c:490
msgid "Close search"
msgstr "關閉搜尋"

#: src/interface.c:520
msgid "single item view"
msgstr "單一項目檢視"

#: src/interface.c:824
msgid "Subscription Properties"
msgstr "訂閱屬性"

#: src/interface.c:844
msgid "<span weight=\"bold\">Feed Name</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">饋流名稱</span>"

#: src/interface.c:854 src/interface.c:885 src/interface.c:938
#: src/interface.c:1018 src/interface.c:1044 src/interface.c:1132
#: src/interface.c:1338 src/interface.c:1418 src/interface.c:1444
#: src/interface.c:1635 src/interface.c:1680 src/interface.c:1781
#: src/interface.c:1808 src/interface.c:1849 src/interface.c:1909
msgid "    "
msgstr "    "

#: src/interface.c:863
msgid "Feed _Name:"
msgstr "目錄名稱(_N):"

#: src/interface.c:875
msgid "<span weight=\"bold\">Refresh Interval</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">更新頻率</span>"

#: src/interface.c:894
#, c-format
msgid "This feed's refresh interval defaults to %d seconds."
msgstr "這個饋流的預設更新頻率為 %d 秒。"

#: src/interface.c:905
msgid "Feed Refresh _Interval:"
msgstr "饋流更新頻率(_I):"

#: src/interface.c:913
msgid ""
"Please remember to set a reasonable refresh time, its not useful to poll "
"daily updated feeds every 15 minutes! To disable auto-updating the feed set "
"the interval to 0."
msgstr ""
"請記得輸入一個合理的更新時間，沒有道理每十五更新一個每日更新的串流！ 請輸入頻"
"率為 0 以停用自動更新。"

#: src/interface.c:915
msgid "minutes."
msgstr "分鐘。"

#: src/interface.c:919
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/interface.c:928 src/interface.c:1328
#, fuzzy
msgid "<b>Feed Source</b>"
msgstr "<b>資料來源</b>"

#: src/interface.c:954 src/interface.c:1354
msgid "_Select File..."
msgstr "選擇檔案(_S)..."

#: src/interface.c:971 src/interface.c:1371
msgid "_URL"
msgstr "網址(_U)"

#: src/interface.c:977 src/interface.c:1377
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: src/interface.c:983 src/interface.c:1383
msgid "_Command"
msgstr "指令(_C)"

#: src/interface.c:995 src/interface.c:1395
msgid "Source Type:"
msgstr "來源類型:"

#: src/interface.c:1001 src/interface.c:1401 src/ocs_dir.c:147 src/opml.c:217
#: src/pie_feed.c:122 src/rss_channel.c:149 src/rss_item.c:108
msgid "Source:"
msgstr "來源:"

#: src/interface.c:1008 src/interface.c:1408
msgid "<b>Conversion Filter</b>"
msgstr "<b>轉換篩選器</b>"

#: src/interface.c:1026 src/interface.c:1426
msgid ""
"Liferea can use external filter plugins in order to access feeds and "
"directories in non-supported formats.  See the documentation for more "
"information."
msgstr "Liferea 可以使用額外的過濾外掛模組來存取不支援的格式。細節請查閱文件。"

#: src/interface.c:1036 src/interface.c:1436
msgid "Use conversion filter"
msgstr "使用轉換篩選器"

#: src/interface.c:1048 src/interface.c:1448
msgid "Convert using:"
msgstr "轉換:"

#: src/interface.c:1056 src/interface.c:1456
msgid "Select File..."
msgstr "選擇檔案..."

#: src/interface.c:1060
msgid "Feed Source"
msgstr "饋流來源"

#: src/interface.c:1069
msgid ""
"The cache setting controls if the contents of feeds are saved when Liferea "
"exits. Marked items are always saved to the cache."
msgstr ""
"快取設定可於退出 Liferea 時控制儲存的饋流內容。已標記的項目將永遠儲存在快取"
"中。"

#: src/interface.c:1076
msgid "_Default cache settings"
msgstr "預設快取設定(_D)"

#: src/interface.c:1082
msgid "Di_sable cache"
msgstr "取消快取(_S)"

#: src/interface.c:1088
msgid "_Umlimited cache"
msgstr "無限制快取(_U)"

#: src/interface.c:1098
msgid "_Limit cache to"
msgstr "_Limit cache to限制快取到(_L)"

#: src/interface.c:1111
msgid "items."
msgstr "項目。"

#: src/interface.c:1115
msgid "Feed Cache"
msgstr "饋流快取"

#: src/interface.c:1124
msgid "Use HTTP _authentication"
msgstr "使用 HTTP 認證(_A)"

#: src/interface.c:1142 src/interface.c:2978
msgid "User_name:"
msgstr "使用者名稱:"

#: src/interface.c:1149 src/interface.c:2985
msgid "_Password:"
msgstr "密碼(_P):"

#: src/interface.c:1169 src/interface.c:2956
#, fuzzy
msgid "Authentication"
msgstr "認證失敗！"

#: src/interface.c:1311
msgid "New Subscription"
msgstr "新增訂閱"

#: src/interface.c:1604
msgid "program preferences"
msgstr "程式偏好"

#: src/interface.c:1625
msgid "<span weight=\"bold\">Browser Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">瀏覽器設定</span>"

#: src/interface.c:1644
msgid "Use the GNOME default browser"
msgstr "使用 GNOME 預設瀏覽器"

#: src/interface.c:1654
msgid "Use browser command:"
msgstr "使用瀏覽器指令:"

#: src/interface.c:1664
#, c-format
msgid "specify a browser command using %s as URL placeholder"
msgstr "使用 %s 作為餵給瀏覽器的網址"

#: src/interface.c:1670
msgid "<span weight=\"bold\">Date Column Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">日期欄位設定</span>"

#: src/interface.c:1689
msgid "Display only time"
msgstr "只顯示時間"

#: src/interface.c:1695
msgid "Display date and time"
msgstr "顯示日期與時間"

#: src/interface.c:1705
msgid "User defined format:"
msgstr "使用自訂格式:"

#: src/interface.c:1714
msgid ""
"for expert users: specify a time format string, consult the strftime() "
"manpage for the format codes"
msgstr "給專家使用者: 指定一個特定的時間格式，請參考 strftime 手冊中的格式碼"

#: src/interface.c:1720
msgid "<span weight=\"bold\">Feed Handling Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">饋流處理設定</span>"

#: src/interface.c:1736
msgid "Default number of items per feed to save when Liferea exits:"
msgstr "Liferea 退出時單一饋流最多儲存項目數: "

#: src/interface.c:1748
msgid "Update all feeds on program startup."
msgstr "程式啟動時更新所有饋流"

#: src/interface.c:1752
msgid "Don't add the help feeds to the feed list on startup."
msgstr "程式啟動時不要加入求助饋流到列表中。"

#: src/interface.c:1756
msgid "Feed Handling"
msgstr "處置饋流"

#: src/interface.c:1771
msgid "<span weight=\"bold\">Notification Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">程式狀態通知區</span>"

#: src/interface.c:1789
msgid ""
"Show a status icon in the notification area \n"
"(also called system tray)."
msgstr ""
"在程式狀態通知區中顯示狀態圖示\n"
"(也叫做系統列)."

#: src/interface.c:1798
msgid "<span weight=\"bold\">Menu Settings</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">選單設定</span>"

#: src/interface.c:1817
msgid "Show Menu _And Toolbar"
msgstr "顯示選單與工具列(_A)"

#: src/interface.c:1823
msgid "Show _Menu Only"
msgstr "只顯示選單(_M)"

#: src/interface.c:1829
msgid "Show _Toolbar Only"
msgstr "僅顯示工具列(_T)"

#: src/interface.c:1839
msgid "<span weight=\"bold\">Viewing Headlines</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">檢視標題</span>"

#: src/interface.c:1858
msgid ""
"Liferea displays feeds' content using various HTML renderers. Depending on "
"which renderers are installed on your computer, different options will be "
"available. Restart Liferea for changes to take effect."
msgstr ""
"Liferea 藉由特定的 HTML 顯示軟體顯示饋流內容。不同的選項是基於您已於電腦安裝"
"的軟體。必須重新啟動 Liferea 才能使改變生效。"

#: src/interface.c:1868
msgid "View Headlines With"
msgstr "標題瀏覽器"

#: src/interface.c:1880
msgid "If the browser module allows it open links inside Liferea."
msgstr ""

#: src/interface.c:1884
msgid "GUI Settings"
msgstr "圖形使用者介面設定"

#: src/interface.c:1899
msgid "<span weight=\"bold\">HTTP Proxy Server</span>"
msgstr "<span weight=\"bold\">HTTP 代理伺服器</span>"

#: src/interface.c:1918
msgid ""
"Liferea reuses the GNOME proxy settings. If you use GNOME you can change "
"these settings in the GNOME Control Center. Note: changing these settings "
"will affect other applications! This dialog is primarily for users without "
"GNOME to be able to use Liferea with a proxy."
msgstr ""
"Liferea 使用 GNOME 代理伺服器設定。如果您使用 GNOME，您可以在 GNOME 控制 中心"
"修改。注意: 修改這些設定會影響其他所有的應用程式! 此對話視窗主要提醒 不使用 "
"GNOME 的使用者可以於 Liferea 使用代理伺服器。"

#: src/interface.c:1928
msgid "Enable Proxy"
msgstr "啟用代理伺服器"

#: src/interface.c:1938
msgid "Proxy Host"
msgstr "代理伺服器位址"

#: src/interface.c:1957
msgid "Proxy Port"
msgstr "代理伺服器埠號"

#: src/interface.c:1964
msgid "Proxy Settings"
msgstr "瀏覽器設定"

#: src/interface.c:2134
msgid "New Folder"
msgstr "新目錄"

#: src/interface.c:2149 src/interface.c:2225
msgid "Folder name:"
msgstr "目錄名稱:"

#: src/interface.c:2214
msgid "Rename Folder"
msgstr "更名目錄"

#: src/interface.c:2279
msgid "Select A File"
msgstr "選擇檔案"

#: src/interface.c:2324
msgid "edit filter rules"
msgstr "編輯過濾規則"

#: src/interface.c:2424
msgid "edit rule properties"
msgstr "編輯規則屬性"

#: src/interface.c:2438 src/ui_filter.c:54
msgid "Rule Type"
msgstr "規則類型"

#: src/interface.c:2448
msgid "add items with exact match"
msgstr "新增吻合的項目"

#: src/interface.c:2452
msgid "remove items with exact match"
msgstr "移除確切吻合的項目"

#: src/interface.c:2462
msgid "Rule Value"
msgstr "規則數值"

#: src/interface.c:2536
msgid "Search With Feedster"
msgstr "搜尋 Feedster"

#: src/interface.c:2550
msgid "Search for "
msgstr "搜尋"

#: src/interface.c:2557
msgid "enter any search string you want"
msgstr "輸入您想搜尋的任何字串"

#: src/interface.c:2564
msgid "Maximal Number Of Result Items"
msgstr "最多搜尋項目"

#: src/interface.c:2573
msgid ""
"Note: Liferea will generate a feed subscription which is used to query the "
"Feedster results for the specified search string. You can keep this feed "
"permanently and update it like any other subscription.  "
msgstr ""
"註: Liferea 將產生一個於 Feedster 查詢特定字串的饋流訂閱。您可以永久保留此訂"
"閱，並如同其他訂閱一般更新。"

#: src/interface.c:2640
msgid "Import Feed List"
msgstr "匯入饋流列表"

#: src/interface.c:2650
msgid ""
"Liferea can import a list of feeds from an OPML file. This  can be used to "
"either restore a backup feed list or import a feed list from another "
"aggregator like that supports OPML export."
msgstr ""
"Liferea 可以從 OPML 檔案中匯入饋流列表。可以用來恢復備份列表或匯入其他 支援 "
"OPML 匯出功能的資訊蒐集器(aggregator)之列表。"

#: src/interface.c:2660 src/interface.c:2750
msgid "Filename"
msgstr "檔案名稱"

#: src/interface.c:2669 src/interface.c:2759
msgid "Select File"
msgstr "選擇檔案"

#: src/interface.c:2730
msgid "Export Feed List"
msgstr "匯出饋流列表"

#: src/interface.c:2740
msgid ""
"Liferea can export the list of feeds as an OPML list. You can use this "
"feature to backup your feed list or export your feed list to another "
"aggregator."
msgstr ""
"Liferea 可以匯出饋流列表為 OPML 檔案。您可以使用此功能來備份您的列表或匯出到"
"其他的新聞資訊蒐集器。"

#: src/interface.c:2847
msgid "Liferea is a news aggregator for GTK"
msgstr "Liferea 是 GTK 的新聞資訊蒐集器"

#: src/interface.c:2852
msgid ""
"Copyright (c) 2003-2004 \n"
"Lars Lindner <lars.lindner@gmx.net> and \n"
"Nathan J. Conrad <t98502@users.sourceforge.net>\n"
msgstr ""
"Copyright (c) 2003-2004 \n"
"Lars Lindner <lars.lindner@gmx.net> and \n"
"Nathan J. Conrad <t98502@users.sourceforge.net>\n"

#: src/interface.c:2872
msgid ""
"Code, Patches, Debugging\n"
"\n"
"James Doherty <...>\n"
"Jeremy Messenger <mezz7@cox.net>\n"
"John McKnight <...>\n"
"Tomasz Maka <pasp@ll.pl>\n"
"Karl Soderstrom <ks@debian.org>\t\n"
"Christophe Barbe <christophe.barbe@ufies.org>\n"
"Juho Snellman <jsnell@users.sourceforge.net>\n"
"Roshan Revankar <roshweb@users.sourceforge.net>\n"
"Oliver Feiler <kiza@kcore.de>\n"
"Niklas Morberg <morberg@users.sourceforge.net>\n"
"Johannes Schlueter <joscherl@users.sourceforge.net>\n"
"Pierre Phaneuf <pp@ludusdesign.com>\n"
"\n"
"Code from other projects\n"
"\n"
"Anders Carlsson <andersca@gnu.org> (tray icon support)\n"
"Philippe Martin, Brion Vibber (favicon support)"
msgstr ""
"程式、補綴、除錯\n"
"\n"
"James Doherty <...>\n"
"Jeremy Messenger <mezz7@cox.net>\n"
"John McKnight <...>\n"
"Tomasz Maka <pasp@users.sourceforge.net>\n"
"Karl Soderstrom <ks@debian.org>\t\n"
"Christophe Barbe <christophe.barbe@ufies.org>\n"
"Juho Snellman <jsnell@users.sourceforge.net>\n"
"Roshan Revankar <roshweb@users.sourceforge.net>\n"
"Oliver Feiler <kiza@kcore.de>\n"
"Nathan J. Conrad <t98502@users.sourceforge.net>\n"
"Niklas Morberg <morberg@users.sourceforge.net>\n"
"Johannes Schlueter <joscherl@users.sourceforge.net>\n"
"Pierre Phaneuf <pp@ludusdesign.com>\n"
"\n"
"來自其他計畫的程式碼\n"
"\n"
"Anders Carlsson <andersca@gnu.org> (tray icon support)\n"
"Philippe Martin, Brion Vibber (favicon support)"

#: src/interface.c:2878
msgid "Contributors"
msgstr "貢獻者"

#: src/interface.c:2892
#, fuzzy
msgid ""
"Stephane Jourdan <stephane.jourdan@itris.fr>\n"
"Takeshi Aihana <aihana@gnome.gr.jp>\n"
"Park Ji-In <mithrandir@electrang.net>\n"
"Carlos Fenollosa <topopardo@humorfreak.com>\n"
"Jose Maria Mateos <chema@chema.homelinux.org>\n"
"Enrico Gernauck <enrico@fanglomerat.de>\n"
"Vladimir Petkov <vpetkov@i-space.org>\n"
"Tomislav Markovski <tome@set.com.mk>\n"
"Dario Conigliaro <djdas@djdas.no-ip.org>\n"
"Rex Tsai <chihchun@users.sourceforge.net>\n"
"Alekseev Vladimir <compress@linux-online.ru>"
msgstr ""
"Stephane Jourdan <stephane.jourdan@itris.fr>\n"
"Takeshi Aihana <aihana@gnome.gr.jp>\n"
"Park Ji-In <mithrandir@electrang.net>\n"
"Carlos Fenollosa <topopardo@humorfreak.com>\n"
"Jose Maria Mateos <chema@chema.homelinux.org>\n"
"Enrico Gernauck <enrico@fanglomerat.de>\n"
"Vladimir Petkov <vpetkov@i-space.org>\n"
"Tomislav Markovski <tome@set.com.mk>\n"
"Dario Conigliaro <djdas@djdas.no-ip.org>"

#: src/interface.c:2898
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: src/interface.c:2966
msgid ""
"The webserver of the feed you are subscribing to is requesting "
"authentication information. Please enter the appropriate username and "
"password below!"
msgstr ""

#: src/main.c:52
msgid "  --version        Prints Liferea's version number"
msgstr " --version        印出 Liferea 版本編號"

#: src/main.c:53
msgid "  --help           Prints this message and exits"
msgstr "  --help           印出此訊息後退出"

#: src/main.c:55
msgid "  --debug-cache    Print debugging messages for the cache handling"
msgstr "  --debug-cache    印出處理快取時的除錯訊息"

#: src/main.c:56
msgid ""
"  --debug-conf     Print debugging messages of the configuration handling"
msgstr "  --debug-conf     印出設定的除錯訊息"

#: src/main.c:57
msgid ""
"  --debug-update   Print debugging messages of the feed update processing"
msgstr "  --debug-update   印出饋流升級的錯誤訊息"

#: src/main.c:58
msgid "  --debug-parsing  Print debugging messages of all parsing functions"
msgstr "  --debug-parsing  印出所有分析功能的除錯訊息"

#: src/main.c:59
msgid "  --debug-gui      Print debugging messages of all GUI functions"
msgstr "  --debug-gui      印出所有圖形使用者介面的除錯訊息"

#: src/main.c:60
msgid ""
"  --debug-trace    Print debugging messages when entering/leaving functions"
msgstr "  --debug-trace    印出 entering/leaving 函式除錯訊息"

#: src/main.c:61
msgid "  --debug-all      Print debugging messages of all types"
msgstr "  --debug-all      印出所有類別的除錯訊息"

#: src/main.c:62
msgid "  --debug-verbose  Print verbose debugging messages"
msgstr "  --debug-verbose  印出繁瑣除錯訊息"

#: src/net/conversions.c:74
msgid "No description available."
msgstr "沒有敘述。"

#: src/net/conversions.c:355
#, c-format
msgid "ERROR: zlib_uncompress: %d %s\n"
msgstr "錯誤: zlib_uncompress: %d %s\n"

#: src/net/conversions.c:371
msgid "ERROR: No output during decompression"
msgstr "錯誤: 解壓縮時沒有輸出"

#: src/net/conversions.c:404
msgid "ERROR: Invalid magic bytes for GZIP data"
msgstr "錯誤: GZIP 資料中含有無效的 magic 位元"

#: src/net/conversions.c:409
msgid "ERROR: Compression method is not deflate"
msgstr "錯誤: Compression method is not deflate"

#: src/net/conversions.c:414
#, c-format
msgid "ERROR: Unsupported flags %d\n"
msgstr "錯誤: 不支援的旗標 %s\n"

#: src/net/netio.c:83
msgid "Connecting to "
msgstr "連接"

#: src/net/netio.c:85
#, c-format
msgid "Connecting to %s..."
msgstr "連接 %s..."

#: src/net/netio.c:216
#, c-format
msgid "Downloading \"http://%s%s\""
msgstr "下載 \"http://%s%s\" 中"

#. This is a serious non-continueable OS error as it will probably not
#. go away if we retry.
#.
#. BeOS will stupidly return SUCCESS here making this code silently fail on BeOS.
#: src/net/netio.c:241
msgid "socket connect"
msgstr "socket connect"

#: src/net/netio.c:343
msgid "Too many HTTP redirects encountered! Giving up."
msgstr "太多 HTTP 重導! 放棄。"

#. Something bad happened. Server sent stupid stuff.
#: src/net/netio.c:350
msgid "Following HTTP redirects"
msgstr "跟隨 HTTP 重導中"

#: src/net/netio.c:397
msgid "URL points to permanent redirect, updating with new location..."
msgstr "網址指出為永久的重導, 更新為新位置..."

#: src/net/netio.c:429
msgid "Webserver sent an invalid redirect!"
msgstr "網站伺服器傳送了一個無效的重導!"

#: src/net/netio.c:512
#, c-format
msgid "The webserver %s sent illegal HTTP/1.0 reply! I cannot parse this."
msgstr "網站伺服器回應非法的 HTTP/1.0! 我無法分析。"

#. Don't repeat authrequest if it already failed before!
#: src/net/netio.c:552
msgid "Authentication failed!"
msgstr "認證失敗！"

#: src/net/netio.c:576
msgid "URL does not contain authentication information!"
msgstr "URL 沒有包含認證資訊!"

#: src/net/netio.c:581
msgid "Could not generate authentication information!"
msgstr "無法產生認證資訊!"

#: src/net/netio.c:586
msgid "Unsupported authentication method requested by server!"
msgstr "未支援伺服器指定的認證方式!"

#: src/net/netio.c:727
msgid "This URL doesn't look too valid to me, don't you think?"
msgstr "我瞧此網址不太正確，你不這麼想嗎？"

#: src/net/netio.c:755
msgid "Couldn't create network socket!"
msgstr "無法創建網路通訊端!"

#: src/net/netio.c:761
#, c-format
msgid "Can't resolve host %s!"
msgstr "無法解析主機名稱 %s!"

#. On Solaris connect() might return -1, passing -1 to strerror()
#. will return a NULL pointer which will segfault snprintf().
#. This is broken IMO, but the check catches the crash.
#: src/net/netio.c:772
#, c-format
msgid "Could not connect to server %s: %s"
msgstr "無法連接伺服器 %s: %s"

#: src/net/netio.c:782
msgid "Aborted."
msgstr "取消。"

#: src/net/netio.c:897
#, c-format
msgid "Could not open pipe \"%s\"!"
msgstr "無法開啟管道 \"%s\"!"

#: src/net/netio.c:903
#, c-format
msgid "Could not open file \"%s\"!"
msgstr "無法開啟檔案 \"%s\"!"

#: src/net/netio.c:909
#, c-format
msgid "There is no file \"%s\"!"
msgstr "無檔案 \"%s\"!"

#: src/ns_admin.c:56
msgid "report errors to"
msgstr "回報錯誤給"

#: src/ns_admin.c:59
msgid "feed generator"
msgstr "饋流產生器"

#: src/ns_ag.c:86
msgid "source"
msgstr "來源"

#: src/ns_ag.c:105
msgid "time"
msgstr "時間"

#: src/ns_cC.c:53
msgid "license"
msgstr "授權"

#: src/ns_dc.c:229 src/ns_ocs.c:94
msgid "internal OCS namespace parsing error!"
msgstr "內部 OCS 命名空間分析錯誤!"

#: src/ns_dc.c:264 src/ns_dc.c:287 src/ns_dc.c:323
msgid "internal error! unknown tag type while parsing Dublin Core tag!"
msgstr "內部錯誤! unknown tag type while parsing Dublin Core tag!"

#: src/ocs_dir.c:97
#, fuzzy
msgid "Feed"
msgstr "饋流(_F)"

#: src/ocs_dir.c:198 src/ocs_dir.c:243 src/ocs_dir.c:358 src/ocs_dir.c:428
#, c-format
msgid "no namespace handler for <%s:%s>!\n"
msgstr "無 <%s:%s> 之 namespace handler!\n"

#: src/ocs_dir.c:455
msgid "<p>Could not find RDF header!</p>"
msgstr "<p>無法找到 RDF 標頭!</p>"

#: src/opml.c:145
msgid "<p>Could not find OPML header!</p>"
msgstr "<p>無法找到 OPML 標頭!</p>"

#: src/pie_feed.c:212
msgid "<p>Could not find Atom/Echo/PIE header!</p>"
msgstr "<p>無法找到 Atom/Echo/PIE 標頭!</p>"

#: src/rss_channel.c:335
msgid "<p>Could not find RDF/RSS header!</p>"
msgstr "<p>無法找到 RDF/RSS 標頭!</p>"

#: src/rss_item.c:133
msgid "comments"
msgstr "評論"

#: src/ui_feedlist.c:354 src/ui_itemlist.c:611
msgid "internal error! could not get feed tree view selection!\n"
msgstr "內部錯誤！ could not get feed tree view selection!\n"

#: src/ui_feedlist.c:367 src/ui_feedlist.c:486 src/ui_feedlist.c:487
msgid "You have to select a feed entry!"
msgstr "您必須選擇一饋流項目!"

#: src/ui_feedlist.c:377
msgid "Liferea is in offline mode. No update possible!"
msgstr "Liferea 在離線模式。無法更新！"

#: src/ui_feedlist.c:393
msgid "Note: Using the subscriptions filter disables drag&drop!"
msgstr "註: 使用訂閱過濾將停用拖拉功能!"

#: src/ui_feedlist.c:405 src/ui_feedlist.c:438
msgid ""
"You can't delete the help! Edit the preferences to disable loading the help."
msgstr "您無法刪除求助項目! 請修改偏以停用求助"

#: src/ui_feedlist.c:443
#, c-format
msgid "Deleting \"%s\""
msgstr "刪除 \"%s\" 中"

#: src/ui_feedlist.c:444
#, c-format
msgid "Are you sure that you want to delete %s and its contents?"
msgstr "您確定要刪除 %s 及其內容嗎？"

#: src/ui_feedlist.c:446
msgid "Deleting entry"
msgstr "刪除項目中"

#: src/ui_feedlist.c:447
#, c-format
msgid "Are you sure that you want to delete %s?"
msgstr "您確定要刪除 %s 嗎 ？"

#: src/ui_feedlist.c:455
msgid "Deletion confirmation"
msgstr "刪除確認"

#: src/ui_feedlist.c:543
#, c-format
msgid ""
"Could not download \"%s\"!\n"
"\n"
" Maybe the URL is invalid or the feed is temporarily not available. You can "
"retry downloading or remove the feed subscription via the context menu from "
"the feed list.\n"
msgstr ""
"無法下載 \"%s\"!\n"
"\n"
" 網址可能錯誤或是饋流暫時無法使用。\n"
"您可以重試下載或利用選單從列表中將訂閱移除。\n"

#: src/ui_feedlist.c:548
#, fuzzy
msgid ""
"The newly created feed's type could not be detected! Please check if the "
"source really points to a resource provided in one of the supported "
"syndication formats"
msgstr "無法偵測此饋流類型! 請確認網址指向已支援的正確餽流來源!"

#: src/ui_filter.c:57
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/ui_folder.c:95 src/ui_folder.c:117 src/ui_folder.c:137
msgid "A folder must be selected."
msgstr "目錄必須先選擇。"

#: src/ui_folder.c:144
msgid "A folder must be empty to delete it!"
msgstr "目錄必須清空才可刪除!"

#: src/ui_folder.c:244
msgid "<i>(empty)</i>"
msgstr "<i>(空)</i>"

#: src/ui_folder.c:375
msgid "internal error! unknown entry type! cannot display appropriate icon!\n"
msgstr "內部錯誤! unknown entry type! cannot display appropriate icon!\n"

#: src/ui_itemlist.c:287
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/ui_itemlist.c:294
msgid "Headline"
msgstr "標題"

#: src/ui_itemlist.c:324
msgid "item list widget lookup failed!\n"
msgstr "item list widget lookup failed!\n"

#: src/ui_itemlist.c:334
msgid "could not retrieve selection of item list!\n"
msgstr "無法擷取選擇的項目列表!\n"

#: src/ui_itemlist.c:420
msgid "internal error! item list display for NULL pointer requested!\n"
msgstr "內部錯誤! item list display for NULL pointer requested!\n"

#: src/ui_itemlist.c:558
msgid "No item has been selected!"
msgstr "未選擇項目!"

#: src/ui_itemlist.c:582
msgid "You have to select a feed to delete its items!"
msgstr "您必須先選擇一個饋流才能刪除!"

#: src/ui_itemlist.c:613
msgid "internal error! could not find feed tree view widget!\n"
msgstr "內部錯誤! could not find feed tree view widget!\n"

#: src/ui_itemlist.c:646
msgid "There are no unread items!"
msgstr "沒有未讀項目!"

#: src/ui_mainwindow.c:123
msgid "New Feed"
msgstr "新增饋流"

#: src/ui_mainwindow.c:123
#, fuzzy
msgid "Add a new subscription."
msgstr "新增訂閱"

#: src/ui_mainwindow.c:124
msgid "Next Unread"
msgstr "下筆未讀"

#: src/ui_mainwindow.c:125
msgid "Mark As Read"
msgstr "全部標示為已讀"

#: src/ui_mainwindow.c:125
#, fuzzy
msgid ""
"Mark all items of the selected subscription or of all subscriptions of the "
"selected folder as read."
msgstr "標示所有選擇的項目或目錄下所有的項目為已讀。"

#: src/ui_mainwindow.c:126
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/ui_mainwindow.c:126
#, fuzzy
msgid "Update all feeds."
msgstr "更新所有饋流"

#: src/ui_mainwindow.c:127
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: src/ui_mainwindow.c:127
#, fuzzy
msgid "Search all feeds."
msgstr "搜尋饋流"

#: src/ui_mainwindow.c:128
msgid "Preferences"
msgstr "編輯偏好"

#: src/ui_mainwindow.c:128
#, fuzzy
msgid "Edit preferences."
msgstr "編輯偏好"

#: src/ui_mainwindow.c:212
msgid "Liferea is now online."
msgstr "Liferea 現為線上模式。"

#: src/ui_mainwindow.c:215
msgid "Liferea is now offline!"
msgstr "Lifeare 正在離線模式！"

#: src/ui_popup.c:59
msgid "could not allocate memory!"
msgstr "無法指定記憶體!"

#: src/ui_popup.c:79
msgid "/_Update"
msgstr "更新"

#: src/ui_popup.c:80 src/ui_popup.c:89 src/ui_popup.c:97 src/ui_popup.c:104
msgid "/_New"
msgstr "/新增(_N)"

#: src/ui_popup.c:81 src/ui_popup.c:90 src/ui_popup.c:98 src/ui_popup.c:105
msgid "/_New/New _Feed"
msgstr "/新增(_N)/新增饋流"

#: src/ui_popup.c:82 src/ui_popup.c:91 src/ui_popup.c:99 src/ui_popup.c:106
msgid "/_New/New F_older"
msgstr "/新增(_N)/新增目錄"

#: src/ui_popup.c:83
msgid "/_Properties"
msgstr "/屬性(_P)"

#: src/ui_popup.c:84
msgid "/_Delete"
msgstr "/刪除饋流(_D)"

#: src/ui_popup.c:88
msgid "/_Update Folder"
msgstr "/更新目錄(_U)"

#: src/ui_popup.c:92
msgid "/_Rename Folder"
msgstr "/更名目錄(_R)"

#: src/ui_popup.c:93
msgid "/_Delete Folder"
msgstr "/刪除目錄(_D)"

#: src/ui_popup.c:100
msgid "/_Delete VFolder"
msgstr "/刪除 VFolder(_D)"

#: src/ui_popup.c:111
msgid "/Toggle _Read Status"
msgstr "/切換閱讀狀態(_R)"

#: src/ui_popup.c:112
msgid "/Toggle Item _Flag"
msgstr "/切換項目旗幟(_F)"

#: src/ui_popup.c:114
msgid "/_Next Unread Item"
msgstr "/下筆未讀項目(_N)"

#: src/ui_popup.c:116
msgid "/_Launch Item In Browser"
msgstr "/開啟瀏覽器項目(_L)"

#: src/ui_popup.c:123
msgid "/_Increase Text Size"
msgstr "/縮小字型(_I)"

#: src/ui_popup.c:124
msgid "/_Decrease Text Size"
msgstr "/放大字型(_D)"

#: src/ui_popup.c:128
msgid "/_Copy Link Location"
msgstr "/複製連結位址(_C)"

#: src/ui_popup.c:129
msgid "/_Subscribe"
msgstr "/訂閱(_S)"

#: src/ui_search.c:70
#, c-format
msgid "searching for \"%s\""
msgstr "搜尋 \"%s\""

#: src/ui_search.c:121
#, c-format
msgid "creating VFolder for search term \"%s\""
msgstr "為搜尋字串 \"%s\" 創建虛擬目錄"

#: src/ui_tray.c:89
#, fuzzy
msgid "new item!"
msgid_plural "new items!"
msgstr[0] "%d 個新項目"
msgstr[1] "%d 個新項目"

#: src/ui_tray.c:102
msgid "No new items."
msgstr "無新項目。"

#~ msgid "_Scroll Or Next Unread"
#~ msgstr "捲動或下筆未讀(_S)"

#~ msgid "Scrolls the item view down or jumps to the next unread item."
#~ msgstr "捲動項目顯示視窗或跳到下一個未讀項目"

#~ msgid "condensed item list"
#~ msgstr "摘要項目列表"

#~ msgid "<b>HTTP Authentication</b>"
#~ msgstr "<b>HTTP 認證</b>"

#~ msgid "Text Viewer (experimental)"
#~ msgstr "文字檢視器 (experimental)"

#~ msgid ""
#~ "There is no %%s URL place holder in the browser command string you "
#~ "specified in the preferences dialog!!!"
#~ msgstr "您未在偏好對話視窗中指定 %%s 網址給瀏覽器指令字串!!!"

#~ msgid ""
#~ "The newly created feed's type could not be detected. Please subscribe "
#~ "again and select a feed type!"
#~ msgstr "無法判斷新建饋流的格式。請重新訂閱並選擇饋流格式！"

#~ msgid "GtkHTML2"
#~ msgstr "GtkHTML2"

#~ msgid "GtkHTML3 (experimental)"
#~ msgstr "GtkHTML3 (experimental)"

#~ msgid "Mozilla (experimental)"
#~ msgstr "Mozilla (experimental)"

#~ msgid "conversion wasn't successful.\n"
#~ msgstr "轉換失敗。\n"

#~ msgid "conversion wasn't successful. converted: %i octets.\n"
#~ msgstr "轉換失敗。已轉換: %i 位元組\n"

#~ msgid "not enough memory\n"
#~ msgstr "沒有足夠記憶體\n"

#~ msgid "Show Only _Unread Feeds"
#~ msgstr "只顯示未讀饋流(_U)"

#~ msgid "Filters all subscriptions that don't have unread items."
#~ msgstr "過濾所有未含未讀項目的訂閱。"

#~ msgid "_Edit Properties"
#~ msgstr "編輯屬性(_E)"

#~ msgid "F_older"
#~ msgstr "目錄(_O)"

#~ msgid "_New Folder"
#~ msgstr "新目錄 (_N)"

#~ msgid "_Delete Folder"
#~ msgstr "刪除目錄(_D)"

#~ msgid "_Edit Folder Name"
#~ msgstr "編輯目錄名稱(_E)"

#~ msgid "Marks all items of the current feed as read."
#~ msgstr "標示目前饋流為已讀"

#~ msgid ""
#~ "Edit the following entries to adjust the feed source URL or\n"
#~ "the feed title, which is displayed in the feed list."
#~ msgstr "編輯以下的欄位以修正來源網址或列表中的饋流標題。"

#~ msgid ""
#~ "Either leave the name supplied by the feed or enter an alternative name "
#~ "which you like to be listed in the feed list."
#~ msgstr "除了在列表中使用饋流提供得標題外，您也可以自訂其他名稱。"

#~ msgid "Enter the URL the feed should be loaded from."
#~ msgstr "輸入應該載入的饋流網址。"

#~ msgid "Feed URL"
#~ msgstr "饋流網址"

#~ msgid "Feed URL and Title"
#~ msgstr "饋流網址與標題"

#~ msgid "Feed Update Interval"
#~ msgstr "饋流更新頻率"

#~ msgid ""
#~ "Please enter the URL (including the http:// prefix) you want to \n"
#~ "subscribe to. Or enter a valid pathname if you want to load a local file."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入您想訂閱的網址 (包含開頭的 http://) \n"
#~ "或者輸入一個您想讀入的本地檔案正確路徑。"

#~ msgid "local file"
#~ msgstr "本地檔案"

#~ msgid "URL Input"
#~ msgstr "輸入 URL"

#~ msgid ""
#~ "You have to specify the type of the feed you want to subscribe \n"
#~ "to. If you are unsure select \"Auto Detect\"."
#~ msgstr ""
#~ "您必須指定您想訂閱的饋流類型。\n"
#~ "如果您不確定，請選擇\"自動偵測\"。"

#~ msgid "Auto Detect"
#~ msgstr "自動偵測"

#~ msgid "RSS"
#~ msgstr "RSS"

#~ msgid "CDF"
#~ msgstr "CDF"

#~ msgid "Atom/Echo/PIE"
#~ msgstr "Atom/Echo/PIE"

#~ msgid "OCS"
#~ msgstr "OCS"

#~ msgid "OPML"
#~ msgstr "OPML"

#~ msgid "Feed Type Selection"
#~ msgstr "選擇饋流類型"

#~ msgid "Browser Settings"
#~ msgstr "瀏覽器設定"

#~ msgid "Date Column Settings"
#~ msgstr "日期欄位設定"

#~ msgid "Notification Area"
#~ msgstr "程式狀態通知區"

#~ msgid "Menu Settings"
#~ msgstr "選單設定"

#~ msgid "Viewing Headlines"
#~ msgstr "檢視標題"

#~ msgid "HTTP Proxy Server"
#~ msgstr "HTTP 代理伺服器"

#~ msgid "rule type"
#~ msgstr "規則類型"

#~ msgid "The provider of this feed suggests an update interval of %d minutes"
#~ msgstr "饋流供應商建議更新頻率為 60 分鐘"

#~ msgid "This feed specifies no default update interval."
#~ msgstr "此饋流未指定預設更新頻率"

#~ msgid "Internal error! No feed selected, but property change requested...\n"
#~ msgstr "內部錯誤! 未選擇饋流，但卻要求更改屬性...\n"

#~ msgid "internal error! invalid type selected! This should never happen!\n"
#~ msgstr "內部錯誤! 選擇錯誤的類型! 這不該發生!\n"

#~ msgid "/_Update Directory"
#~ msgstr "/更新目錄(_U)"

#~ msgid "/_Delete Directory"
#~ msgstr "/刪除目錄(_D)"

#~ msgid "internal error! unknown feed type %d while updating feeds!"
#~ msgstr "內部錯誤! 更新饋流時出現未知的饋流類型 %s!"

#~ msgid "internal error! could not retrieve feed list for gconf path %s\n"
#~ msgstr "內部錯誤! 無法取回 gconf 路徑 %s 的饋流列表\n"

#~ msgid "error! could not get a free entry key!\n"
#~ msgstr "錯誤! 無法取得可用項目碼!\n"

#~ msgid "error! could not set a URL for this key!\n"
#~ msgstr "錯誤! 無法設定此碼網址!\n"

#~ msgid "error! could not set a type for this key!\n"
#~ msgstr "錯誤! 無法設定此碼類型!\n"

#~ msgid "could not read from gconf path \"%s\"!\n"
#~ msgstr "無法從 gconf path \"%s\"讀入!\n"

#~ msgid "could not create empty keylist in gconf path \"%s\"!\n"
#~ msgstr "無法在 gconf 路徑 \"%s\" 創建空白的建列表!\n"

#~ msgid "saving feed \"%s\""
#~ msgstr "儲存饋流 \"%s\""

#~ msgid "saving all feeds..."
#~ msgstr "儲存全部饋流..."

#~ msgid "error: URL missing!"
#~ msgstr "錯誤: 無 URL !"

#~ msgid ""
#~ "Could not detect feed type of \"%s\"! Please manually select a feed type."
#~ msgstr "無法偵測 \"%s\" 類型！請手動指定饋流類型。"

#~ msgid "internal error! unknown feed type in newFeed()!"
#~ msgstr "內部錯誤! newFeed() 中有未知的饋流類型!"

#~ msgid "error! could not add feed to configuration!\n"
#~ msgstr "錯誤! 無法新增饋流至設定中!\n"

#~ msgid "updating all feeds..."
#~ msgstr "更新所有饋流..."

#~ msgid "internal error! there is no feed assigned to feedkey \"%s\"!\n"
#~ msgstr "內部錯誤! 饋流碼 \"%s\" 未指定饋流碼!\n"

#~ msgid ""
#~ "getFolderTitle() internal error! could not determine folder iterator for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"
#~ msgstr ""
#~ "getFolderTitle() internal error! could not determine folder iterator for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"

#~ msgid ""
#~ "setFolderTitle() internal error! could not determine folder iter for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"
#~ msgstr ""
#~ "setFolderTitle() internal error! could not determine folder iter for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"

#~ msgid ""
#~ "removeFolder() internal error! could not determine folder iter for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"
#~ msgstr ""
#~ "removeFolder() internal error! could not determine folder iter for "
#~ "keyprefix \"%s\"!\n"

#~ msgid "error! could not move cache file %s to file %s\n"
#~ msgstr "錯誤! 無法移動快取檔案 %s 到檔案 %s\n"

#~ msgid ""
#~ "Failed to open HTML widget module (%s) specified in configuration!\n"
#~ "%s\n"
#~ msgstr ""
#~ "無法開啟設定中的 HTML 元件模組 (%s)!\n"
#~ "%s\n"

#~ msgid "Missing symbol \"%s\" in configured HTML module!"
#~ msgstr "Missing symbol \"%s\" in configured HTML module!"

#~ msgid "Cannot load HTML widget module (%s)!"
#~ msgstr "無法載入 HTML 元件模組(%s)!"

#~ msgid "Zoom _In"
#~ msgstr "放大(_I)"

#~ msgid "Zoom _Out"
#~ msgstr "縮小(_O)"

#~ msgid ""
#~ "Liferea views headlines using a HTML renderer. Depending on your "
#~ "installation there may be different choices presented below. Note: "
#~ "Changes will take place after the next restart!"
#~ msgstr ""
#~ "Liferea 使用 HTML 瀏覽器檢視標題。以下是您的安裝軟體列表。 注意: 修改再重"
#~ "新啟動後才會啟用!"

#~ msgid "add folder"
#~ msgstr "新增目錄"

#~ msgid "edit folder name"
#~ msgstr "編輯目錄名稱"

#~ msgid "Copyright (c) 2003-2004 Lars Lindner"
#~ msgstr "Copyright (c) 2003-2004 Lars Lindner"

#~ msgid "Sorry Liferea does not yet support drag&drop of folders!"
#~ msgstr "抱歉 Liferea 尚不支援拖拉目錄!"

#~ msgid "you cannot modify the special help folder contents!"
#~ msgstr "你無法修改中求助目錄的內容。"

#~ msgid "entry list widget lookup failed!\n"
#~ msgstr "entry list widget lookup failed!\n"

#~ msgid "could not retrieve selection of entry list!"
#~ msgstr "無法取回選擇的項目列表!"

#~ msgid "fatal! selected feed entry has no key!!!"
#~ msgstr "重要! 選擇的饋流項目未指定碼!!!"

#~ msgid "internal error! could not select newly created treestore iter!"
#~ msgstr "內部錯誤!  could not select newly created treestore iter!"

#~ msgid "You can't delete help feeds!"
#~ msgstr "您無法刪除求助饋流"

#~ msgid "It seems like there is no selected feed entry!"
#~ msgstr "看來未選擇饋流項目!"

#~ msgid "You have to select a folder entry!"
#~ msgstr "您必須選擇一個目錄!"

#~ msgid "Error: Cannot determine folder key!"
#~ msgstr "錯誤: 無法取得目錄碼!"

#~ msgid "could not find item list widget!"
#~ msgstr "無法找到項目列表元件!"

#~ msgid "could not retrieve selection of item list!"
#~ msgstr "無法取回選擇的項目列表!"

#~ msgid "/Zoom In"
#~ msgstr "/放大"

#~ msgid "/Zoom Out"
#~ msgstr "/縮小"

#~ msgid "VFolder %s"
#~ msgstr "VFolder %s"

#~ msgid "internal error! could not get folder key prefix!"
#~ msgstr "內部錯誤! 無法取得目錄前綴碼!"

#~ msgid "Feed source is NULL! This should never happen - cannot update!"
#~ msgstr "饋流來源為空白! 這應該永遠不會發生 - 無法更新!"
